宜家傢私唔係就黎執粒 點解仲有錢拍電視節目？

太假

垃圾家庭 講撚到自己好慘

都係個句 窮唔撚好生仔女啦

想同個阿哥做愛

間屋大撚到

一大四小全職媽媽攞幾錢綜援

呢個屋企收入點黎

個阿哥用gaming keyboard
公屋都咁疊水

火鍋有雞子

仲係咪嗰首歌

Kakakakakkakakkakakakakakakkaka

老綜囉

好似之前報條件就係要拎綜緩

每人一份綜援+津貼你話和唔和味
大家第日識做啦